等同曖昧緊既女仔覆whatsapp 係件痛苦事

已讀不回

可能你以為佢同你曖昧 其實係兵

要等咖咩

已經3個鐘無覆

成個禮拜冇覆了

兩個月冇覆

2年無覆

曖昧緊就唔洗等啦

曖昧都要等？我想快D 傾完喎

條女心諗
你個死煩膠肯收未